高官有白事，市民齊興賀，政府係咪蠢到咁都唔知民憤高到點？

仲出黎屌人？！

你肯定慶賀既人佔多數？

不嬲中國式政治係搵提問題嘅人嚟問罪，而唔係解決問題

好多上年紀嘅窮撚中坑心涼
但怕農曆七月唔敢開口講好開心咋

係就好 公民覺醒

樓主！

講真, 早十幾廿年前邊有咁多刻薄言論.
十幾廿年後嘅今日, 變成咁樣, 唔通都唔明點解
可能只有基層先知道點解

其實豬閪多過你想像架巴打

下？幾條白痴做既野唔好代表我

呢單野好似得d官鳩叫，一般人好似冇野咁

原本未必，但今日俾港共以言入罪玩迫害，肯肯定唔屌既都想講句『報應』

民憤高到點？

殖民政府仲存在, 都未有人衝入去政總吊死佢地喎

唔見得好高啦

你真係高登隻人妖？

[quote]不嬲中國式政治係搵提問題嘅人嚟問罪，而唔係解決問題[/hmv
GRbnthhnnnnhht BH. Nbnhnhh ynyy

你估真係個個高官都唔驚報應㗎
鬧左先，定一定經

有人擦鞋擦過龍姐
班建制仲柒下柒下咁跟住搞大佢

唔係唔知
係扮唔知

中國官建制狗輪住擦鞋搵住著數先

政府仲唔反思下點解愈黎愈多人有反社會人格

一味話人冷血涼薄

我依家睇返魚蛋D gif都好撚心涼呀

就算多人反社會人格都唔會影響到佢地既政權

無產階級的民憤？好驚